家長：平時我個仔俾人蝦冇人理，警察個仔俾人蝦就咁關心

Link:

剛才坐在我旁邊的兩位女士，其中一位應該是SEN(特殊學習需要)的家長，他們正在談論有關校園欺凌及暴力問題：

家長一：「我個仔有自閉症，學校根本都冇處理過校園問題，我個小朋友成日都比同學欺負，同老師講過好多次，但有理會咩？」

家長二：「老實講，而家先講要處理校園欺凌的問題，咪玩喇，呢個問題一早已經存在，我仲聽過話隔離班有位小朋友被人欺凌，重點係欺凌人果個小朋友老豆係警察。」

家長一：「你講緊陳大文(化名)小朋友嘛，我成日聽佢講我老豆係警察，可以叫佢拉你架。」

家長二：「所以話我地呢班家長地位幾卑微，叫左咁多年反對學校欺凌行為咁多年都冇人理，同埋我地呢一班家長真係辛苦架。」

家長一：「我個仔俾人蝦，老師同學校又唔去處理，而家呢就驚弓之鳥，唔好真係比哂特權班警察啦。」

一程火車，聽盡家長心中之聲，用返我之前幾日出過的文字，警察肆無忌憚地虐待及欺負其他父母的子女，然後就叫人唔好欺負自己子女。

831 901 902

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

間間學校每年都有校園欺凌架啦
係班黑警作賊心虛
將事件放大

克警係咪特權階級？

咁撚寸 真係無一個係無辜

「你講緊陳大文(化名)小朋友嘛，我成日聽佢講我老豆係警察，可以叫佢拉你架。」

如果我仲讀緊中學有戇鳩仔咁講 肯定會係中一比人杯到中六果班柒頭

Push

警察寶寶

欺凌問題最嚴重一定係SEN學生
根本冇可能解決
咁撚驚咪開間學校比狗仔狗女讀咪得囉(我覺得個政府做得出)